大陸爆發疫苗造假，將瘋狂到港搶疫苗，大家有定心理準備

大陸有火燒連環船，一間造假，其他藥廠已經傳出有問題

大家睇路

疫苗可以點搶

同大陸藥廠訂返疫苗收貴5倍比支那人打

瘋狗症疫苗造假停產

中國瘋狗症疫苗第二大生產商長生生物科技公司（下稱「長生生物」）的子公司，近日被揭生產紀錄造假，被中國國家藥品監督管理局勒令停產。幸涉事的疫苗批次尚未出廠上市，未對消費者造成影響。

其實點解支那人會覺得支那製有真野

共享